「12.8」港島遊行

約定你

128 128 128

屌 張正經圖 show唔到

利申 我正人君子

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

推到全個熱門都係128

拉

推到熱門 tg fb 都見到 12月8 要去遊行

12.8 維園

3：00pm

各司其職

推

諗下死去既兄弟
被捕手足

初心依舊

五大訴求